反斗奇兵 經典台詞一問

有無人知 呢句台詞係反斗奇兵3邊個片段出現？

雖然我很堅強，但有時候，我還是需要有個人握著我的手跟我說，一切都會很好。
I’m a strong person, but every now and then I also need someone to take my hand and say everything will be okay.
跪求各位大神解答 揾左好耐

我係垃圾，我自己喇

打錯字....

我自由喇

幫你睇咗Toy Story1-3 scripts都無
你肯定係Toy Story 3?

我淨係見好多中文19文青Post有quote呢句
但如果你search toy story famous lines啲英文網都無

我都係見人quote 但我睇極都無 以為係自己睇漏
我諗有機會唔係台詞 係d人自己嘅解讀